有冇人秒回下我

又係小妹

我真係恭喜你

差3秒

唔准搞我男神

下

我要恰人

佢要搞我

上

Nooooo

約左佢去更衣室了

我好悶阿

小妹都係

男定女 小妹？

樓主真男神偽毒黎

我攬實佢

小妹有鳩

真毒輻射樣

係男神

溫暖了

想摸

男神

唔使 佢有我就夠

走呀你

扮la diu u mk jai

唔准搞佢

貓貓食緊野

同佢一齊走

佢留 你走

mk馬

佢搞我

已射

佢會唔捨得我

佢無

join

我男神bb

今日未

比圖你

我會好好畀佢照顧架啦 唔使擔心

從來都未廁所你地都無一齊去

J ed

驚幾個鐘先出返黎

照顧埋我

渣架

佢咁忙 照顧我一個就夠了

真

成日搵人秒回嘅你

問佢 揀我定你

小妹真毒冇朋友

驚你傷心 唔好問

如果唔揀你 點算

係我

我殺左佢

唔好搞我男神

我都好毒，陪下你傾計

Lm

有冇我咁毒先

我斬左佢 都唔要比你

打死都唔要比浮仔
男神係我架

咁自私

你點毒法？

唔要比你 你會恰男神

日日上連登 冇朋友 性格毒

你2個搶過

偽毒

想揸佢波

真毒

唔洗搶 係我的

hi

偽

秋

秋秋

偽毒就有女

樣靚身材正就得

叻啦

浮雲(偽毒)

又厭

好忙

禾巧叻

浮雲(有仔)

總有人對住你唔厭

一樣

忙食女

Mamamamama

出黎格劍

Nono

你好

隻肥貓唔知行左去邊

浮雲(男朋友係男神)

你後面

改名

咁係咪你對住我唔厭

不了

禾走了

拜拜

如果跳上我到就好啦

Yo

好撚嬲
乜都整好哂等佢返黎
然而佢掛住係出面玩

虎虎

跟我好過

真係嬲

好正

有冇同你講番黎先

咁係咪爽爽你

唔要

又拒絕me

唔爭野

唔洗爭 兩個都要

你地爽爽

魚與熊掌

熊掌=爽爽

佢話仲未返喎
我聽日一早要出上環開會！
點等，當佢1點返
至少2點幾先返到

啊

摩摩 星期六啦

好眼訓

攬住瞓

攬實

我要發個好夢啊

未訓

竟然冇人

柚了
餃餃做咩咁早

我不信愛人離開竟可變密友

星期六日又唔使返工

朋友都得掛

今晚要返
下星期又要開始ft加pt嘅生活了

ok

有錢就可以搵ptgf

想要ftgf

不可

me

真
搵兼職朋友做我朋友

你巴定絲黎?

浮雲可以做

快牛我

絲

兼職朋友
你地係網友，所以已經算係我朋友了

招女16+，no agent👍

一講就出現

佢係我bb黎

佢扮真毒 mon post

摩摩今日陪我

yes

使乜扮

訓多陣先

搵我女朋友有事？

一齊

乖 陪我訓

你太多Bb了
爸爸

排隊一個一個黎

都係唔撚扮痴線佬
頂唔順

mk馬有好多女朋友

me第1

唔多女點做合格嘅mk
浮雲學下野啦

我係唔合格既mk

得我一個

無

出去勾佬？

你唔會夠雲清黎

我癲起上嚟自己都驚

我唔癲都已經令人驚

痴線得黎有女
屈g

木

只是玩玩

想睇

你咁惡
見人就打
好難唔驚你喎

癲佬

夠惡先保護到女朋友

但你打女人

男女平等 所以男女都打

😈

摩摩勾我

☁️

我好肥

心淡

秋b

放手 放開所有

我呢
摩摩唔要我啦

失戀了

肥雲

🐷

早

女朋友要返工 所以醒左

有女了

點解會打左女朋友

餃

乖

不過都就快變sheshe is ok

With me ok?

Come 好多位可以訓

大佬 你好

辣支

les? ok

Yeah收工

Me is sheshe

秋b join me

咁早

辣

驚了

裝你沖涼

Why

下奏有野做

邊個

hehe

約女

Me sheshe

有女真好

我地知佢都知

你男人黎

踢波啊

快

真
而家係床等佢返黎

咁好興致

個個禮拜都踢

閃死

除褲見唔到自己碌勁

講笑

我係

等佢返黎餵我

太細

幾時做左太監

佢努力工作養我

變性？

我好大架

琴晚

唔比笑，快

細到我睇唔到

要三個月康復

小金做咩cry

me靚仔巴打黎

幸福jj

想j你

我都想食下軟飯

琴晚隻貓一野係上格床 跳落我個身到

你要驗眼啦

歡迎

唔康復了
以後晚晚同女朋友訓

木圖呀屌你

佢叫我訓多晚

講個秘密你知

識個有錢女

跳到你細左

我呢

你冇女朋友

我係卡比獸

介紹比我未?

可能因為 我訓左佢個位

我有

自c食

邊個信

我同佢 都信

好Q啊

搵張
Gif睇下

幾時先搞返好個通知

醒啦搞搞

真係好渣

好醒了

女朋友今日好奇怪
一時SD女朋友主動同我講前任
一時又SD而家香港地係咪無哂啲清純嘅妹妹

你咁大份

唔會有

其實冇人通知我

weak

sd女朋友做sp比你

唔好再發夢

好

神會通知你

john

佢冇咬你都好比面

#209

今晚同佢講

好大壓力

#209好好

有女

所以恰我了

肥貓

有女其實唔奇

咩意思

表示佢有女朋友

我都唔知

我都想有

我指佢女朋友啊

學下黎仔

傻左囉

工作？

始終你地個個都咁大個
突然出pool唔奇
會有嘅

我無都無做

點學

佢樓上講左

我同你同年咋屌u

我邊有你咁老啊

痴線我仲好後生囉好冇

你幾大個?? 我都係逾弱冠咋嘛, 唔係好大

屌我同佢同年架

好搞笑
我鐘意
Sd比我

down左佢

明明我好後生

搵我？

係

我比較喜歡 我打你個啲

想知

人地叫你咩

小妹咪清純妹妹囉

係呀

好q

小妹唔夠清純？

正了
又打你

邊到純啊 睇過？

我都好鍾意卡比獸
佢有好多gif圖
皮皮反而冇咁出名
所以冇咩圖

好過分
我好慘

佢好搞笑
想訓起佢上面

上次有人支持

清過蒸餾水

想點睇

未恰開我嗰個囉

然後全部都係米奇樣

皮皮太green了

除你件衫

全部都係比卡超

所以我可以打你

百變怪啊

皮皮識啲野！

你應該要保護我

比卡起

你純過純蒸留水

真人會保護你

新名？

比卡超囉

要大個女啦

條呢

我餓了！！！！

女朋友呢!!

一陣帶佢同我D朋友飲茶見下

ok 換好衫

咁快帶女朋友見朋友

笑死
你地咁多呢啲

唔想你比人恰

上網搵

佢話OkAy喎

佢換好衫？

同唔同意女人未到80歲千萬唔好俾飽飯佢食?

whatsapp問下先

唔同意

me其實都係一個on9仔黎

咁衰

好啦咁我叫佢食飽D啦

睇得出 放心我都係

仲要whatsapp問咩

養肥佢

即刻放心曬

係, 我番緊工

我係lala

笑死睇一次笑一次

我係po

佢唔係講左換好衫？

一家人

其實未換 都未夠鐘

呢個好好笑

屌

要扮靚靚去見佢啲朋友

小智好大力

無限loop

我好得意

啜啜

出門口了

我玩落覺得羊毛氈冇想像中咁難

我想買了，可唔可以比link我

羊毛氈其實我覺得唔洗材料包
直接做就ok
雖然我都係買左

又想訓

開心 女朋友買野比我食

餓了！！！！

認得我？

外賣

黎仔

牙軟

好幸福啊我

勁了

威

你仲威

牙仔軟了

羨慕

真 好幸福

我自己叮波仔食

我都想要有女朋友

你有狗姐

狗姐唔比我拖

感動佢

皮皮

餃B

遲啲整你
最近懶左，冇動手了
係度睇漫畫

嘩係我

我無羊喎

溝唔到

笑咗

就黎返新工好緊張

皮皮話唔洗買材料包，直接做既，但我都無羊

咁就請左？

應該係

唔好喊

買隻羊囉

你搞到我都喊

咁快，你預左佢間公司唔好得去邊

唔係掛

好想自閉

佢咁快打比你，即係佢間公司無人in得你去，又急人用，是但有人in就請

利申 尻up

bye bye

佢話想請女仔
但要落site，應該男嘅見多

好悶呀

唔比

又做落先
其實望落福利都ok
價錢都ok
係遠左少少

Hi 踢完波

hi 秋B

Hi回豬

留個名

浮毒

屌巴

辣姐

杯麵人生

肥死

肥咪好

又食譚仔

Hihi

毒餃

咩辣

要減了

你？？？

你5，6月有女

幻覺

平時小辣多麻

wow

未試過準

今日好凍

我都覺，但我唔會攬你

冇話要你攬喎

有女朋友攬

今晚又一齊訓

灌醉人

仲有兩個鐘

唔准數了

有排呀

唔准數

唔洗番

想咬人

比你咬

韭菜豬肉餃先正

咬

cls係咪真心

攰死

8個人食撚左我成千銀
飲個茶姐

hi bb miss u

開心了

咬ma

型

一齊食

出pool飯 係咁架啦

攬攬

你請左未

堅

秋B

湘琴

得啦，知你叻啦

hug u bb

踢完波再返屋企好遠啊

call me aa

抱住你返

我睇到嘅嘢同你地唔同？

屌 好凍

Hug Hug

咩喎

你都未請我地

你係

hug

你有女

抱就唔返

咁 me hug u

又嗌交 俾人block曬

會解的

已經一日

原來差唔多9點

會點

仲細咩。。。仲玩block 黎block去

你有仔

唔知

有我whatsapp就whatsapp下我 好辛苦

會放工

咩事block-,-

但無女

咪嗌交

陰公

唔想咁快完

你都冇助攻

叫佢Hug你

等佢認衰仔

佢應該要hug u

Hug左一日 借一陣比你啦

去旅行未

mo la

留返比你啦

未

正

但係唔係食韭菜豬肉餃

屌！！！！！！忙到cls

我食緊屌豬餃

唔係去左忍查咩

我食緊晚餐啦

乜嚟

見晒朋友未

咩樣

星期六例牌冇人

你同我做出黎既餃

我聲豬豬先

🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷

幾個啦

屌仔

有d嘈，不過算你啦

撚屌係我豬豬既

習習

人少咪要嘈咯

食飽狗衝番屋企埋尾份功課！！！！！！

加油

爽

離家出走 好開心

今日有無比貓貓攻擊

食下雞

情感有若行李 仍然沉重待我整理

今日冇啊 但見到佢啲7野

有咩7野

佢想由電視櫃跳上枱
點知仆街

得手機食🐔

一起長大的約定 那樣清晰 打過勾的我相信

我都有

國際服？

我見住佢啪一聲 跌落地

你有無恥笑佢

幫你沖

唔識分，係掛

泡泡浴

緊係有

好衰

邊個叫佢恰我

今日無恰你啦

比琴日好啲啲

比唔比摸

主人捉住就ok

加左

係唔係國際服

D ID 通架

刺激戰場加到？

刺激戰場加唔到

匹知喎

禮拜六晚木人好正常

當我死架？

到

加閪到

好粗魯
明明我加到
科科

加唔到

新人留名

狗bb

安好嗎

狗姐

夾硬黎

霸王硬上弓

慘了貓貓

偽新人

佢女女黎

所以咪攻擊你

好過分

隻手劃花哂未

佢想親近我 又驚

軟軟

安好 肥住返嚟

餃餃

我毒撚

做咩啊

要返嚟香港了

咁快就一星期

我地一齊加油

兩日都仲驚咁細膽

呢幾日幾好嘛？

係點解日子咁快

我會呀

你同仔仔點

男神去左忍

有男神

佢係

怕陌生人

攞撚貓棍同佢玩都唔得？

佢唔玩玩具

Btw點解唔見樓主

咁你只可以用零食攻勢了

真呢幾日都好少出現

我岩岩玩佢個波波 佢望住我

係咪有女

唔錯

大膽了 玩主子啲野

唔出奇啊

佢應該會宣佈架喎

準備攻擊

個波波上面有隻老鼠
我係咁踢佢

似佢性格
但經歷過上一次比絲打玩
佢可能學精左呢

要出爪了

仲唔即刻驚咗你

唔知呢定係唔舒服無上水咋

可以脫毒了

咁做咩消失

佢望住我玩

佢開心未得囉

唔舒服？佢都中咗你毒架嘛

使唔使咁了解我

唔好

踢佢個波wo

浮仔

啲毛有冇樹起曬

準備好啲手腳

好少可唔見佢

虐待佢啲玩具喎

望post之鬼

咁又冇

唔會架

佢都唔玩

最近心情好靚喎

磨緊爪了

唔會

見

佢點知你會唔會咁虐待佢

唔磨攻擊力好啲

點會

好事近了

係架咩

我仲靚

佢唔知架嘛

開朗到一啲都唔似我識嘅浮雲
脫毒了

咁就好啦

批准你過兩個月先請食飯

唔好啊

圖呢？
冇圖講咩都得啦

我係mk雲

睇下點

橙了

女朋友肺炎入咗醫院
入咗隔離病房
但唔可以探佢
佢好想我可以探佢

如果我話係佢阿哥可唔可以探佢？

型撚.jpg

咁無信心咩

你變左，你以前唔係咁
睇黎你要改名了

係咪又係醫院惹到?
最近勁多..我都有朋友去完瑪麗醫院奶左野

不過放心 肺炎快D去睇醫生有得醫

你可以扮佢呀哥既

身份証啊先生
應該唔得啦
講到明隔離，用住視像先啦

見到你最近轉左風向轉GAY
開左兩個gay post

小妹好驚

以前係點

有冇巴打同我一樣都想搵返個男朋友

其實啲仔真係好正

你會否認
之後話自己係真毒
而且成日藍色

呢隻都係藍色

台主之前唔係話搵女朋友咩

你開心就好了

我都見到佢咁講 好失望

但個樣好哈皮

男定女我覺得都冇咩所謂
自己鍾意就ok了
可能我有一日都會轉gay呢

加油阿唔好番黎同我藍

戀愛自由式

浮雲有女

女朋友好想我去探佢
佢每諗起我就會喊
我知道。但都會做好安全措施

扮gay掩飾

經歷左上一次仲敢咁高調咩
起碼拍左1個月先宣布啦

扮gay再識多幾個

果果mon post

恭喜你搵到女朋友

我係
以前有人問過我意見，我都係咁答
但識有啲人對同性戀好反感
我自己覺得雙戀係兩個人嘅事，其他人冇資格去反對佢地

開心事黎，好過佢成日藍色

咁你都可以試下既...
不過人地真係唔比就唔好死lur要人難做啦

佢藍色果陣好玩D

其實反果D人都好守舊

佢而家唔得閒同我地玩了

其實我有時都幾羡慕佢
因為佢好似除左冇女之外，就好似冇咩煩惱咁

我都想搵人傾吓

對你唔好咩？

你又啱 都係煩一樣野

請講

屌我都想 我同人講我有超能力之後無人同我講過野

睇唔透，有冇標準答案？

借啲俾我

係
問我意見嘅係上左年紀嘅基督徒黎
可能會更加守舊，覺得一定要男同女先ok
我自己都係天主教徒黎
但我相對唔會將呢啲野睇得咁重
只要雙方你情我願就ok了

太玄，接唔到，簡單啲？

有架 但有女支持我就咩都解決到

好天真，但咁都幾好啊

到時有女就係煩其他野嫁啦

浮雲 我拍拖喇

天主教 天主教本身都係對同性戀抱中立態度
基督教反左咁多年 D信徒只會一路俾教規洗落去
我都做過耶撚 好多野唔俾

除咗超能力仲有咩想傾

有女先多野煩..
做gym 又無時間 捉埋佢去又懶
想自己行下又無時間 又要帶埋佢
想搵多少外快又無時間 但又唔見佢話養我

利申 無女朋友

講到我未拍過拖咁

袋袋好勁

點解咁多人有另一半仲去搵異性

而家嘅年代其實已經開放左
我覺得同性戀嘅人並冇做咩壞事
只要雙方ok,一齊又關其他人咩事
部分耶撚會覺得同性戀係罪黎
但佢提出嘅論點我就唔理解都支持唔落嫁啦

淨係講壞處 明明好處仲多

真係唔夠你講

真
所以佢係天真嘅浮雲哥

呢個我都唔明
貪玩？鍾意flirt人/比人flirt？

最緊要佢開心姐
有女就算煩都唔會好似無女個陣日日藍既

包拗頸

基督徒太"忠"守教規 所以先會咁
個宗教根本想剝奪佢地既自我思考能力
天主教好 以前聽得多摩星嶺4號都有多少認知

咁你鍾意拍拖嘅煩惱多過單身嘅煩惱
都係你嘅自由黎嘅
拍左拖有咩煩未上黎講下囉

問下佢地囉

你都係啦

我諗係佢地有一部份都係為左經常都有人陪有人鍚 好自私
根本就唔係愛人地 浪費認真既人

介紹返 我叫"願望想成為溫柔的男人" 一個月後會改名

問左 跟住block埋

自由魚皮

我覺得有好有壞啦
我覺得如果個人有個忠教寄託係好事黎
但任何野太過火，少左自己嘅思考先會咁

勁

你好
我叫薯皮
未改返個名炸

應該唔會有

你原來可以樂觀到咁
me好似第一日識你咁

真阿 認真你就輸了
想搵人陪搵人錫 搵番自己個個好唔好
唔好搞人啦

改名前再介紹過99.99%肯定30日後會唔記得

所以好多基督教適合無咩自信既人去信 可能會幫到佢地

好串

我好勁

我係蕉皮

想拜你為師..

但係貪心佢地想搵多幾個 講到談婚論嫁都係要走去偷食既 真心唔知為乜

你地係咪成日都咁夜訓???

認真答你
諗住下個名改做牛皮
過多段時間先改返個名
否則佢地會唔慣嫁

我係因為晏返工

係時候訓了
聽日要返全日

諗到D好mean既野唔敢講

好牛皮我會記得的

未玩夠？

早抖吧

早抖

唔準你講

社畜得星期六可以唔訓教
好想搵人傾多D計 公司好痴線 傾唔到計
就黎鬱到有精神病 個上司又鐘意鬧人 好似去左青山做咁

我慣咗番唔番工都夜訓姐
早啲呢到會多啲人 隨時上黎都得

公司點解傾唔到計？啲人唔啱傾？

唉 同以往做好多份工都比較忙 大家相對感情會好D

而家轉左新工無耐 無咩野做 大家就好似比較靜D

我自己好似同佢地好似異類咁
日日返工食飯撩佢地講野 無人理 而家已經想自己食飯 起碼可以玩手機搵下人

圈子又窄 好想識多D人

年紀差好遠？
佢地係淨係唔理你 定係佢地本身就唔講野

5,6年可能真係有個gap既

我見佢地好搞笑 第一日我返工叫我一齊食飯 10個人一齊出去但係全程飯唔講野 咁可能果日有兩個Line manager 去 所以唔敢講野
點知第二日8個人都係唔講野

之後頂唔順開始撩佢地講野 都係唔肯講野 我放棄了

但係講D公事有關既野就會肯應下

係咪成班內向 怕生保唔敢講野咋
過一排可能好啲？

頂, 我都唔生保
佢地仲怕羞過我點搞

捱多排捱捱下就慣

內向撚表示 對住唔熟既人我都係人地問先應一兩句
其餘時間唔講野
但係又未至於人地撩我講野都唔理人既

可能我用錯方法啦 太煩膠

講真我都唔識點樣同D對自己保持距離既人交談

但係又明明係佢搵我先 好不爽

咁樣一齊食飯咗幾耐？

但我冇乜時間見

食左一個禮拜了 之後啱啱果個禮拜自己離左隊
可能要習慣下獨立

射佢波!

咁番工咪好悶啲同事唔講野

一返新工就射？

就係 日日上連登
但睇得多都悶

係呀, 我呢個禮拜四都請左 老細都批

咁勇

最近連維基都睇埋 睇緊三國志

無計, 真係有緊要野要做 終身大事黎

工可以再搵

終身大事

終於有自己既房 做左廿幾年廳長

番工得閒到咁咩

可能啱啱新工佢地唔敢分野俾我做

番工無野做又無計傾 時間好難過

所以安排左好多野收工做 不過都係難頂

你同習大大係咪有D咩關係

羨慕 我都想有

Bb

咁叫人既你

我介紹返先

我叫做" 願望想成為溫柔的男人" 一個月後會改名

柒左 原來唔係覆緊我 我潛水先 改左名再黎 我去練仙

唔識

你冷靜少少 係咪想做我bb

而家識

我而家柒左 好唔冷靜 酒仙

米酒

收工有野做姐 番工時間都難捱架

精神唔係好穩定

何故你又會咁夜

秘密唔好講出黎

諗住返工有咩野做! 可以頂下既! 自己本身又鐘意睇下書

*放工

無野做得黎洗唔洗扮好忙做緊野？

食左新果個麻油sharkshark粉 都幾難食

聞到麻油味食落無麻油味

我覺得要, 因為好易俾人睇到自己無野做緊
好在呢D我訓練有數

一出已經好多人試咗話難食你仲試

啱啱先見到 以為新野

隻粉都幾好野

好在叫在滋味分享盒

成日扮工

sharkshark粉一定係食蜜糖/紫菜

對, 以後不會再試
但上次都係好勇猛試左黑蒜

第一份工果時成日都扮 累積落黎

好似都係伏

有時間扮工都係好事黎既

聽日u interview

雞煲？

浮b

衰過老母整果D黑蒜 當年好興 跟住整黎俾我生啪 苦過deedee

豆腐花

龍龍

恭喜&加油

鍾意過你所以叫你小心揀人

自介唔知up乜好

cls唔好再以身試伏

要講了 下次再訓

不外乎都係hard sell自己

你真係好眼訓 早抖啦

都係提出個可能性

1001

秋b好靚仔

你隻game叫咩名

仆街 用錯ac

你玩呢隻？

秋b好野

男神忍醉左醉酒體又出黎

假ac黎

秋爺

金金

痛架喂

唔痛打黎做咩

1000